Viutv 99台 入住請敲門 重播討論 逢星期日深夜12:00 (4)

lm

酒店無野就去靈探

人嚇人

本館別館

去依d 舊屋我好驚

兩粒人頭喺門後面

上集

去依D地方真係好勇氣

杏林

露宿者用過張被
窮人真係咩都唔怕

咁鬼核突

呢D破鏡其實幾邪

窮仲恐怖過鬼

成日畫面較到咁暗

但係係男性靈體

依集好冇料到

嗰啲「靈體望向鏡頭」嘅箭咀係咪鳩指

好光猛嘅話點引到我哋睇

jer仔

林婷都有去?

走啦走啦

信不信由你

鏡頭拍出黎已經算光 真實人眼睇係仲暗.....

好靚呀林婷

個畫質好有鬼片FEEL

有蝙蝠
武漢人

諗起kb好驚蝙蝠

偽紀錄片

KB: wa diu 你好撚恐怖啊

林婷自己一個行???

應該係

係 當時好似有開live

好想去台灣

林婷頭先個大頭......好屈

有得俾我去台灣我都唔介意住㗎

鐵門

冇話俾你去喎

Mcm入去果下好陰森

返工啦你

好多眼仔

見到禮服女

你心地都幾差

你成世都唔好返呀

巴打有陰陽眼？

間房冇其他燈㗎啦？
暗到呢

你今日先知

9up咋等大家投入d

呢度係咪係咁著返機?

林婷真係痴左線
勁大膽

講到胡cfu好好咁

係

櫃入面個枕頭好黃

好似夜晚部電視自己著
之後電話響

好過你

我有返聽日唔使咁解

諗起就覺得恐怖

有d係會自己開

婷b

我嘅訴求就係睇電視

抆插蘇

好記得係冇人的

掹電掣啦

今集咁撚假

cls
佢地去咩國家

影出嚟嘅廁所燈藍得好恐怖

呢輯幾好睇
對上一輯勁悶

呢集網上落咗架，冇得重溫的
因為話畀台灣間酒店話要告佢

台灣

台中

抆左插蘇都著先至好話有鬼啦..

呢個真係而家先知

林婷呢集個look堅正

咁姐係身有屎 堅堅地 但其實冇開名

家下冇得旅行可否拍港版

呢個係 好撚正

冇電點著 鬼識發電？

咁恐怖 外地都話去一次半次
香港如果係D旺區 成日要經過咪.....

邊間，black list唔想去呢間

D眼仔有冇人真係睇到嘢

可能9樓係俾員工瞓

有冇鬼都算
最大問題係冇人執房
咁亂
被又亂放入櫃

頭先mcm開窗睇到個景都可以估大概喺度

首先你要有得去旅行
先有得揀住邊間酒店

其實wiki有哂 只係節目冇開名都吹你唔脤啦

門都唔閂會唔會太奇怪

間間都有啦

咁呢個係
但其實依家咩都網上世界+拍片方便
佢自己做唔好都會有其他人拍片講

再唔係靈探類

旺區應該唔多啦

同埋香港拍一定好多問題,一陣又俾人告

屌走左去睇有間住過

油尖旺都大把酒店有故仔
我以前做呢行

cls 一開lift

呢度又係好痴線

真心台灣d酒店都好撚多野

次次去都搵個好似mcm 依d fd一齊

好似有陣風吹過

咁撚搞笑
中間幾層廢虛咁

係呢度了 cls

台灣好多都係咁

地方大 由d野荒廢咁

唔怪得Anderson咁易搵到舊樓拍

係 台灣算易
Jean先難 香港都成日搵到

呢個真 成日都想問佢點解可以搵到咁多地方

依d真係點敢去

有燈就唔驚

一開門彈幾隻曱甴出嚟應該都嚇到佢哋飛起

又無人管又無人鎖唔比人入
清又唔清走d野
棟樓第日保養都麻煩

邊個黎???

直接炸爛哂算啦

廁格入面肯定有野

眼仔同cfu match

屌你個cfu講野係要鬼聲鬼氣咁

好多都係廢墟，其實唔難

星期五一瓣其中一個女（負責香港靈探）

頭先真係有聲 我以為bgm

我係林婷就叫同mcm同房算
自己一個唔怕嚇死咩

有冇巴打以前睇完都怕自己一個去旅行

林婷對腳

不過間房幾大就真

就係要嘈住你 唔比你訓

嚇能死人咩

真係cls 整估下你

cls冇啦啦響

邊撚個打電話去林婷間房啊

可能叫佢插番電制
可惜佢冇聽

mcm啦肯定

比著你地會唔會聽

酒店職員唔會無啦啦打上去
外人又唔會有佢電話
所以..........

拍依d真係好辛苦

我都以為係

會
聽下係咩事

隔離cam睇到佢訓到死豬咁了

會晾起個電話成晚

如果真係叫你開返電視 你會點

第一季林婷先狂屌

係咪有人鬼食泥咁既聲

check out

可能酒店知佢抆左電視插頭，打上嚟叫佢插番

（普通話）：你好⋯⋯我是你房間的⋯⋯⋯⋯

點解部電視係咁自己着返

半夜三更可以去邊

究竟係製作組劇本定真有其事

有次係日本四國間酒店真係熄唔到
我長開日本新聞算

利申:開燈都訓到

間房只要係插住電掣嘅嘢都要抆晒佢

呢個真係好撚癲，比我可能唔抆插頭，萬一抆撚完仲著真係嚇撚死

好彩我慣左長開電視訓
我係日本都睇佢地節目睇到唔願訓

係呀 同Mcm形容嘅差唔多

我都係聽到咁 之後佢就彈起

台灣好多廢樓,拆要洗錢所以冇人搞

住hostel算

好多睇到眼訓就算
有次佢地唔知咩台重播全員逃走中
唔識日文都好好睇

又要睇林婷

又別館

沖繩呢間當年好似好多巴絲話住過

開唔燈已經有問題

又係呢間 好有印象

好似係行到床頭先有制開燈

呢間好猛

tom and jerry姐 冇事既

好撚震

個格局咁樣一定問題

好恐怖，又殘點會有人住

抹都無人抹

又殘舊又污糟

好少日本野咁唔企理

防盜鏡真係好恐怖

間野太大 用唔到就唔理咁

其實歷史耐既野一定有朋友，之前聽人講英國個啲樓百幾年，入面住左幾代朋友

識聽廣東話？

講真日本咁多地方沖繩我唔敢自己去

係 英國果D故都幾恐怖

真係搞鳩mcm

沖繩應該全島都

香港咁密易玩好多
沖繩可能都冇咩電台電視台比部機收到

我覺得人氣太少

BTW 林婷真係好撚正

加埋戰爭

林婷堅有膽

好可怕